\def\ncols{4}
\beginsong{Quasi quasi}[by={B. Tavernese -- L. Albertelli}]
% \transpose{-1}

\beginverse*\nolyrics
$\star$ \[A- | G | A- | G]
\endverse

\beginverse
E \[A-]mettiti a sedere
hai una \[G]faccia spaventata
come è an\[A-]data. \[G] \smallskip
\chordsoff
La vuoi una sigaretta
un secondo te l'accendo
faccio in fretta.\smallskip
E dimmi un po'
tu gli hai detto di noi?
Ma dimmi un po'
lui sta venendo qui?\medskip
\chordson
Resta \[C]dove sei \[G]
e stai \[C]calma sai \[G]
lascia \[F]fare a me
è una \[C#]cosa che
tocca a \[B&]me.
\endverse

\beginchorus
\[A-]Glielo dico io di \[G]noi
\chordsoff
\[A-]glielo dico io ve\[G]drai
\[A-]che non l'hai amato tu, \[G]mai.
\chordson
{\nolyrics\[ F | C# | B& | $\star$]}
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
E sale l'ascensore
lo capisci dal rumore
adesso suona\smallskip
e si sentono dei passi
ma si apre e poi si chiude
un'altra porta.\smallskip
E dimmi un po'
è uno scherzo il tuo?
Ma dimmi un po'
e ci ridi anche.\medskip
Resta dove sei
e stai calma sai
lascia fare a me
è una cosa che
tocca a me.
\endverse

\beginchorus
Quasi quasi ti ucciderei
quasi quasi ti ucciderei
quasi quasi ti ucciderei.
\endchorus

\endsong
